扑野條女係咁嗌好痕

一出入就係咁笑點搞

有冇瀬屎？hehe係咁，好正常

痕咪笑囉至於點解痕

棉花棒

畀你條牙簽仔撩撩下梗係痕啦

ching係唔係有陰蝨呀

比你條線頭仔撩下撩下緊係痕啦

比你支棉花棒撩下撩下緊係痕啦

淨係比你啲毛撩下撩下緊係痕啦

其他都算 棉花棒係舒服

有無放屁

條女有耳窿咁窄咪舒服

冇

係咪有蚊呀ching, 裝蚊紗丫

唔覺有